Kohto ette kutsuti Tönnikse kohha perremees M. Promet. Maggasin wölla pärrast, se 30 Tsetwerik Kaerad, mis selle kohha peal wölga olliwad ja Mihkel Promet ommaks wöllaks tunistas ja lubbas ka joudmöda, sedda keik maksta.
